Maar in het algemeen en gewone gevallen tussen vriend en vriendin, waar één van hen is gewenst door de ander te veranderen een resolutie van niet erg belangrijk moment, mocht u denken ziek van die persoon om te kunnen voldoen aan de wensen, zonder te hoeven wachten op worden aangevoerd?"
